原來真係有 "宇宙通行證/証"

有冇石頭証？

戇鳩仔

石

屌屎忽，冇人講

存檔死清光

電腦大爆炸！

啲外星人有冇玩雞姦

屌咗八十幾年啦

唔好通知班黑警

呀伯又中

石頭/青山通行證